幫手推下，有手足想幫2020dser

和你讀U：手足全部順利入A1 （4）

#373 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

利申：非打手 純粹想幫手宣傳